龍貓交流區

今晚去接龍貓
唔知連登有冇人都有養

約左23年了

養

細個果陣咁既樣

大個左就咁

咁耐，一隻？

好qq

曾經有3隻
現在還剩下一1隻

尋晚接完佢，係咁係籠叫

沒事兒
未習慣姐

我個隻養咗半年仲好驚我
一摸就走佬

第3日仲好驚

咁你點洗籠

留名

籠到有間木屋仔 一清籠佢就會走入去

留名打招呼

好得意

我養左2年都仲係好驚

推上去唔好比佢沉

再推推

推一推

我果隻係籠裡面就任摸 有時候會跳上我手掌發呆
但一出籠就好似唔識我咁四圍跑 我伸手摸佢會逃走 想錫下佢 佢識用手推開我個咀
點解咁大分別？

難得放監 緊係有咁遠就咁遠
佢地做戲好叻
我個隻出黎會扮乖坐你到兩三秒
就會搵機會走路

佢地真係好醒 衰野勁快學識
學定點痾尿就學整唔識

我錫我果兩隻女佢地都會用手撳住我個咀 好過癮

Exac7ly
我果隻又係撳我咀/推走 搞到我忍唔住係咁錫
佢見無得避就會無奈地接受 個表情超好笑

有冇試過擘大個口扮食佢 佢地都會好淡定咁拎隻手頂住我個口 好搞笑

今晚試下先
睇ig見有d龍貓可以勁淡定 企定定咁比主人摸黎摸去
但我果隻摸2摸就跑走
係咪養得耐就會淡定d?

我個仔大概1歲

我覺得係睇性格 我大果隻差唔多一歲就仼摸既 但摸得耐佢就會唔耐煩 細果隻就唔中意人搞佢 如果摸佢佢會兩隻手就好似輪流出拳咁推開你 但呢幾日同佢玩完之後開始比我摸

好搞笑
佢地好醒目 但成日發呆 勁大反差

我果隻一摸佢背就者好惡咁叫

養咗20+年揮手
而家兩隻16歲幾，睇住佢地出世

今個月五歲啦

點先可以養到咁肥

希望我兩個仔仔都可以健健康康

唔肥㗎佢得毛多
成日跑步 得八百克重

800克仲叫唔肥？ 再重落去要幫佢減磅啦

你地嘅龍貓都係寵物店買定點？

以前見補習老師有養
唔怕人 畀人摸
諗過想養 不過冇位擺個籠 養番普通貓算

如果有養貓可唔可以養多隻龍貓

同人買，三個月大

可以

一隻領養，一隻買

放3個月灰色龍貓仔
包籠 糧草

有興趣tg

想知而家領養或者寵物店買龍貓bb 大概要幾錢架？

唔同色唔同價

如果係白色 灰色 同杏色呢？

唔定架，我就建議上網同人收

我都想 但好難搵到有人放